6月頭同fd去台北求地方推介#adore

如題
想問下有冇啲咩地方係好正或者好玩架
求推介